星期六日安排

和你shop，支持返黃色經濟圈？
佢地可能平日都受開花影響做少生意，星期六日我地支持返佢地？
大家點睇

同意